\documentclass[a4paper,12pt,oneside]{jreport}
\usepackage{TitlePage}
\usepackage{Appendix}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{verbatimfiles}
\usepackage{fancyhdr}

% 紙面の大きさ
\addtolength{\textheight}{2\topmargin}
\setlength{\topmargin}{0pt}
\addtolength{\textwidth}{0.51\marginparwidth}
\setlength{\marginparwidth}{0.49\marginparwidth}
\setlength{\evensidemargin}{\oddsidemargin}

% Font の宣言
\DeclareMathAlphabet{\bm}{OT1}{cmr}{bx}{it}     % bold-math
\SetMathAlphabet{\bm}{bold}{OT1}{cmr}{bx}{it}   %
\DeclareFontShape{JY1}{mc}{m}{it}{<->ssub*gt/m/n}{} % To avoid useless warnging
\DeclareFontShape{JT1}{mc}{m}{it}{<->ssub*gt/m/n}{} % To avoid useless warnging
\DeclareFontShape{JY1}{gt}{m}{it}{<->ssub*gt/m/n}{} % To avoid useless warnging
\DeclareFontShape{JT1}{gt}{m}{it}{<->ssub*gt/m/n}{} % To avoid useless warnging

\ronbun{2020年度学士論文}
\professor{榊原 康文 教授}
\shozoku{慶應義塾大学 理工学部 生命情報学科 \\ 榊原研究室}
\title{タイトル}
\author{名前}
\studentID{学籍番号: ********}
\date{令和 2 年度卒業論文}

\renewcommand{\bibname}{参考文献}

\begin{document}
% 表紙
\maketitle

% 目次
\pagenumbering{roman}
\setcounter{page}{1}
\tableofcontents

% 本文
\newpage
\pagenumbering{arabic}
% 序論
\input{intro}
% 背景
\input{previous}
% 方法
\input{method}
% 結果
\input{result}
% 考察
\input{discussion}
% 結論
\input{conclusion}
% 謝辞
\addcontentsline{toc}{chapter}{謝辞}
\input{thanks}
% 参考文献
\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}
\input{biblio}

% 付録
% \appendix{A}{外部仕様}
% \input{external}
% \appendix{B}{内部仕様}
% \input{internal}
% \appendix{C}{ソースコード}
% \input{source}

\end{document}
